廢水有人要？

2月10（深夜心水）
1.英盃 熱刺（0）1.9
2.意盃 拿坡里（+0.5/+1）1.79

TG爐：

你尋晚食啲紅豆沙有冇臭餿